有frd未睇天能問我套戲講咩 我答佢咸片算

唔識講

逆時屌西

當你朋友諗住順口問句套戲講乜鳩啫, 我屌你老母撚鳩我?